有冇人係大型DLC可以接受，但月費唔得?

即係好似上古卷軸ON咁
但多DLC 夾夾埋埋600蚊都會埋單

FF14聽人講好玩又成日有折扣
但一話月費制就冇mood

利申:上古卷軸ON淨係打開過5次 唔好問我隻game D野

ff 14 點樣？

冇玩

上古卷軸 ？

From 系列

咩黎?

ff14我早兩星期啱啱入咗坑

月費真心抵，對我黎講一定平過正常課金game，明碼實價你隻game好玩我課比你，唔駛成日抽乜抽乜比人當傻仔

我諗經歷過以前月費online game既時代
個d 人先最明白月費既好處點都多過免費

主要睇有無時間
買斷我可以遲啲玩
月費唔玩曬左

fifa 又要年費又比課比sony/ms先可以online玩
ut又要抽卡

咁好彩我無玩開

我應該玩一兩年都會頂唔順棄驚

ff14 1個月好平....
入到去乜都唔洗課 好抵玩

Dlc界大佬 the sims 呢

最近又出鬼屋dlc

唔係錢既問題, 係內容既問題
DLC既驚佢要賺你錢, 就要係咁出新野
月費驚感覺上更新得慢好多, 所以相對係貴D
而且月費驚感覺更多野要農, 玩到好似返工咁
上古, FF14呢D就無以前果種傳統OL驚既作業感